{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122998304/suwon-station-page-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270717&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635978573341&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226567725&selectedRatePlan=250451593&expediaPropertyId=66312447&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 페이지"
    },
    "text": "水原駅のページ (수원역 페이지)\n水原駅のページは水原駅と広橋湖公園の間の距離である6.8kmに位置しています。 このページではWiFiやセルフ駐車などの無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "水原駅は水原駅と広橋湖公園の間の距離である6.8kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原駅周辺にはどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "水原駅周辺ではWiFiやセルフ駐車などの無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水原駅のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "水原駅のチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "水原駅のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原駅のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "水原駅の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水原駅の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水原駅周辺には旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "水原駅周辺では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "水原駅の特別チェックインの案内はどのように行われますか？",
            "answer": "水原駅の特別チェックインの案内は予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けることが必要です。"
        },
        {
            "question": "水原駅でチェックインする際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "水原駅でチェックインする際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合もありますので、付帯費用に備えてお持ちください。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "水原駅ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "水原駅ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原駅ではインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "水原駅では共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "水原駅周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "水原駅周辺には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "水原駅周辺には指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "水原駅周辺には指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 520
    }
}